{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024101?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청양 칠갑산까치내펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせにより未成年者の入室は不可能であり、人数追加がある場合には事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンション以外は同伴入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間は、次の顧客のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受ける恐れがあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 予約期間が未確定により間違った料金が反映された場合は自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプと子供、幼児と一緒に施設を利用でき、小規模バーベキューパーティーも可能です。 バーベキューをご利用の場合、追加料金が発生し、事前予約が必要です。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、駐車可能台数は11台です。 周辺の観光地としては七甲山オートキャンプ場、天井湖吊り橋、アルプス村氷祭り場、百済文化団地(扶余)、百済ゴルフ場(扶余)、きれいな植物園などがあります。 この距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせにより未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合には事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外は同伴入室が拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間に遅れることはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は次の顧客のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理や個人的な炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室では直火料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音や大声は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合には払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違っていた場合にはキャンセルできますか？",
            "answer": "予約期間が未確定により間違った料金が反映された場合は自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプと子供、幼児と一緒に施設を利用でき、小規模バーベキューパーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、追加料金が発生し、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあり、駐車可能台数は11台です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては七甲山オートキャンプ場、天井湖吊り橋、アルプス村氷祭り場、百済文化団地(扶余)、百済ゴルフ場(扶余)、きれいな植物園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 714
    }
}